九龍城警局

九龍城點走啊！
逃生路線點行啊！
啲警察去緊九龍城啦！
走啊！翻黎mk啊！
齊上齊落啊

推

翻旺角比人拉？
傻撚左？

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略